古天奴值1億？

都唔怕笑死人